2020/08/02 你瞞我瞞-陳柏宇 Covered By AK

又走音又甩beat 記熟歌詞先啦